Goji Gym收費一問

7600做24個月one club 包毛巾
額外送多5個月
想問下告位師兄抵唔抵做？

搵youtuber屎萊姆宣傳唔洗做運動都可以減肥，然後畀蘋果報踢爆係假嘅籤體健身中心啊？

信得過？

真？小弟冇聽過..但唔上佢啲堂ok唔ok?

goji班pt好似無physical果d咁煩

Goji個班咪又係p記過去

咁平，邊間分店？

知唔知九龍灣泳池開咗未？

聽日就G20，聽晚煲底見！

有啦
全部大隻佬

我all club $38x 有毛巾
每個月有10堂 group class 但未上過

$262/month 算 okay wor.... 又有水游